陸委會︰陳同佳到台灣可透過窗口聯絡，批港府屢稱無法律基礎，又稱會協助陳同佳赴台，延近1年卻無所作為，籲拿回初心作具體行動

推

港共又俾人寸

自由人。自己搭飛機去投案
港共須要乜機制？

條友擺明比聖公會軟禁喎，佢點自由呀

佳仔係香港有班9任佢差遣 點解要過去